大學生喺私人市場唔該爭氣啲

政府請個大學學歷做officer，起薪都3萬以上
屌你私人公司請個同樣要有專業技能嘅人，人工仲衰撚過入政府做CA
間公司出手咁撚低，其實知唔撚知醜㗎?

其實而家搶到officer grade 嘅好多都已經係5年經驗以上

好少話Fg 入到

問題係啲公司真係唔知醜
求其做垃圾CA，起薪都高人工過fresh grad?
呢啲公司唔該返去食屎啦

強國銀行請個fg返黎都叫officer啦

所以話蚑那啲銀行唔知醜